認真！小鵬個泡沫大到唔敢想像

連續幾日升30％ 已經好危險
買車梗買比亞迪 同Tesla
小鵬d車又貴 又唔靚 支那狗邊買得起

肯定既係小鵬短期內冇可能上50

信我既 今晚齊齊做淡

Ok

有你呢句
就放心買了

BYD已經唔係賣車

15蚊唔買
20蚊唔買 40先黎買？
留番d錢驗腦啦
唔想你蝕錢

已經all in 比亞迪
數錢數到腳軟

蔚來都升到傻
星期1個陣32蚊
星期4已經42蚊

賺咗半年人工

侵都輸鳩埋，小鵬出口美國，藍州人搶買呀

不斷重覆
tsla，nio，小鵬

d post使唔使咁環保

話晒都拜登概念股，唔升先奇

change my mind

幾時到"HSBC已經唔係做金融"

笑死

蔚來鋪好換電站已經夠收Tesla皮

NIO 10蚊以下已經見過類似PO

加沽

真
華爾街力捧支那概念股
唔好同錢作對

ok

蔚來小鵬同tesla講，傻閪先差電

講真，nio 同小鵬好快出事
左抄右抄 d銷量咁低先未出事
妖股爆破 d支那狗真係輸死

大陸人又想威又想in 只夠錢買山寨貨

個個都知 但你夠唔夠膽沽

夠

咁咪係囉

我沽緊
一齊？

排隊換電仲快過叉電

小鵬有得換電？

我沽左

好似台灣電單車gogoro咁
換電成個過程15秒，仲快過入油
真係傻閪先差電

好恐怖
棍跌

又cashed

今晚直播妖股爆破

又升喎

有冇人期待泡沫爆破

逢高加沽
今晚9:00
落地獄了

輸到你仆街啊傻閪

出左financial report 了

有冇link

子彈已經準備
逢高加沽

37.2 now

大力銀行出小鵬目標價：23蚊

沽德沽德

逢高加沽

傻閪

39.6 now

你仲有幾多貨啊

加沽加沽
比盡上50
50呢個位好難破

好快俾人掉落黎

40

垃圾支那車 想同我地tesla鬥?

笑撚死

認真！你個沽倉泡沫大到唔敢想像

賣股票賺多過賣車本身，我係老闆就套現走人😬😬😬🤤🤤🤤😆😆😂😂😂

人力資源仲係賤價就話啫
而家連外賣仔速遞仔上面都開始有罷工
仲點搵人換電 要用賤價搵個有一定工程技術既人同你換 點搵
再唔係就鳩搵 搞出人命

長遠睇nio 有前景過小鵬
小鵬腦細阿里系出身 中晒上面d“互聯網思維”既毒

升得愈快
泡沫愈大

震走哂就爆升 屌佢老母

今晚理想業績帶領跌返3成

支那股一定做數
一陣又大勝預期

3寶都大勝預期？我就唔信

彈藥已準備
加沽

36 沽咗LI

死得未

暗盤49

加沽
小鵬好難穿60

38沽左li
係咪要止

破產未呀柒頭

樓主仲有幾多貨可以加沽 1%1%咁加？